有冇人都鍾意Josef Salvat？

兩年前聽到佢翻唱Rihanna首diamonds開始留意佢

其他歌都幾好聽 有種浪子但係又想停落黎嘅感覺

Hustler

This Life

Push

毒撚聽歌冇人理

有聽diamonds

個人認為好聽過原唱

Pish